[翻身]叫joe喺LIHKG落廣告有冇得諗?

(

條友係咪舉梗中指

睇左好耐先見到